出街只有一成人帶口罩

啲人到底個腦諗乜？

仲戴口罩 唔係預約被捕就係叫黑警黎捕鳩你

同意

帶個口罩都驚比狗咬

自己製造白色恐怖做乜鳩

我就日日黑衫口罩返工

驚條鐵？

你有冇出過街
大把人戴口罩
諗你老母臭閪